\vspace{1em}
Les nombres entre crochets se rapportent aux références
bibliographiques données à la fin de cet ouvrage. Les chiffres romains
se rapportent aux notes de bas de page.

\section*{À propos de ce livret}

\vspace{-0.4em}

Ce livret est lui-même développé comme un projet Libre. Pour
contribuer à son amélioration, en télécharger la dernière version, ou
contacter les auteurs, rendez vous sur :

\vspace{-0.4em}

\begin{center}
\url{http://www.livretdulibre.org/}
\end{center}

\vspace{-0.4em}

\section*{Auteurs}

\vspace{-0.4em}

Les auteurs originaux du Livret du Libre sont :
\begin{itemize}
\item Nicolas Bouillon
\item Lucas Nussbaum
\item Thomas Petazzoni
\end{itemize}

\vspace{0.4em}

Auteurs des éditions précédentes et contributeurs~: Mélanie Bats,
Belerion, Jérôme Borme, Jiel Beaumadier, Christophe Bliard, Olivier
Crête, Antoine Ducoulombier, Jean-Christophe Haessig, Jelena
Karanovic, Frédéric Lehobey, Vincent Untz, Jérémie Zimmerman et les
membres de l'APRIL.\\
\\
De petits changements (principalement une mise à jour des liens et des
projets mentionnés) ont été réalisés entre la version 3 et 4 par
l'auteur du site \url{http://sortirdefacebook.wordpress.com} \\
Les nouvelles sources sont disponibles sur \url{https://framagit.org/livretdulibre/}.
